創意台邊個最有創意？

你唔係開過一樣嘅post咩

有咩

類似

創意台有冇創意？

LIHKG @ Android

相信我認第1無人敢認第2掛

發神經

咁鮑姐第二